每次超過一個鐘無覆whatsapp，個男仔都會問我係咪溝緊仔，代表咩嘢？

佢對我係咪有意思？已經答咗好多次唔係，但之後都係係噉問佢驚我俾其他人搶走？

係啊 對你有意思

二百%對你有興趣 鍾意你

但佢噉樣畀好大壓力我

對你有意思，不過佢痴線加戇鳩既

答佢關你乜事睇佢乜反應
如果佢發晦氣肯定有野

佢明顯暗示緊想同你發展啦

都未一齊已經咁chur

當正你係佢條女咁
占有慾咁重

代表你生得gay

想問你是咪gay佬

代表佢係gay

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

屌佢敢問擺明對你有意思，呷緊醋

利申：唔敢問嗰個

一定係控制狂黎

代表佢有病
小心啲

一定係癲佬 就算真係溝緊仔又點 關佢咩事又唔係男朋友